Gay cook:Apple store將會在中國以外地區全面關閉

捐多15M俾中國，全面奶共

香港會閂？

暗串緊

疫症源頭反而唔關？

Greater china應該係大中華區嘅意思

唔會

中國政府要求復工

15M係俾中國咩
話明worldwide wo

睇到留言班人真係得啖笑

支那國內上次收左14日以上。香港，台灣無收，澳門果次收賭場唔知

邊個話唔會？？？

奶共奶到雪雪聲

即係繼續賺中國錢，其他國家就捐錢援助

上個禮拜都仲有即日取貨 而家就無左

可能捐返俾中國呢

睇番新聞，3月12號蘋果先重開所有支那門店

新冠肺炎：蘋果內地全部42間門市重新開店

隨着中國新冠肺炎疫情增長放緩，早前因疫情而一度停業的零售商市已相繼陸續營業。蘋果公司(Apple Inc)於內地所有42間門店今日(13日)全部重新開店。

人地dse 英文攞1同埋情緒主導

希望gay cook快啲中

你老母可能係雞呢
冇證據就亂講

屌，我柒咗
btw跟隨曱大大復工，tc係咪黨員

唔使可能
證實左你老母係臭雞
連gay cook係點既人都唔知